ONE PIECE 海賊王 884 中文

咁當初白胡子隊青雞嗰一野係咪都係同樣原理所以青雞先冇事

最初嘅起點. . .

無雙甜甜圈
路飛又成功膠化左一個勁人

路飛死左

四檔又變返打唔中 仲可以點打

拖...

快過佢睇到未來

拖拖下就夠打

唔通青雞都識預知未來？
其實赤犬都有避過霸氣攻擊。

見到普拉琳涅唱歌，呢個角色吸引力上升。

唔會又做啲9野出嚟，令到見聞式錯亂嘛？

好似對雷神個陣亂打就打得中

預知未來,唔同雷神,雷神係想知你做咩先可以亂打就中

我估出4檔 新技能收糯米佬皮
今集又是之前果幾招

隔空變對手出黎打人,咁佢變高達都得啦

糯米機械人

雷神係讀心

戚風個老頭應該有蠱惑
唔係都唔使強調唔可以比佢見到bigmon 布琳佢地

路飛d解說好有打沙佬feel，應該真係就埋尾

頂上花劍插過赤犬

逐話追一定覺得拖架啦 one piece不嬲一次過睇先好睇
想像下空島一個禮拜睇一話
一次過睇就
btw 四檔都打唔過 好想快啲睇橡膠覺醒

唱k小魚仙：活潑動人歌聲演唱會開始啦

解釋了～

開發霸氣

唔想路飛打贏

屌 仲以為睇到d咩破綻

仆街啦屌你老母

可以點贏個見聞色?
係咁撩佢等佢嬲?

笑鳩佢個嘴

唱歌個到究竟做緊咩

一定係笑鳩佢個嘴, 同愛德華係蘭芳面前笑麟係傻仔一樣

魚人海賊團返黎幫拖, 阿拉丁都係到

今集幾好睇

吓，咁無聊，
想睇熱血D的戰鬥。覺醒/5檔之類，真心唔想睇D「無閑問餃子計數」類型的戰鬥。

尾田風格一定係笑鳩佢個嘴

起勢咁笑,認真咁笑,笑足幾格

跟住勁大聲周圍同人講,透過D鏡傳出去,一路係咁笑

霸王色可以令廢柴失去意識，算唔算係精神攻擊既一種，路飛可唔可以用霸王色干擾年糕佬思考，等佢唔可以提早回避

巴打暴走

好似之前打皮卡咁

似呀 唔怪得係鏡世界打

香港獨立

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

年糕佬唔係廢柴
年糕佬都有霸王色

年糕佬都有

我無話佢係廢柴，問題係霸王色既表現太少，今集特別強調冷靜先用到見閒色，如果霸王色可以干擾其他人用霸氣，咁就可以突顯返霸王色既價值

啦啦姨囉囉 下瀉協沽咖叻爹

廢柴青椒都有啦

之前紅髮係上白鬍子船用霸氣整爛少少木頭, D人推斷霸王色有物理攻擊

留名一陣睇
出翻去先

屌你老母

其實路飛個橡膠果實能力一早覺醒左,效果係可以令所有敵人無可避免咁膠化
宜家對手係有史以來最cool既大佬年糕佬,過兩集一定因為俾路飛影響而做左柒野而膠死自己

橡膠世界

睇嚟山治有得同四男打下

今集年糕佬出招比路飛吐槽已經係膠化最佳例證

電影用金隻boss咪變隻高達出泥

有武裝色=變咩都得

佢係覺醒左先係變咩都得

我覺得可能大媽既靈魂果實
定唔知乜春果實
係吸收左其他人所以有人地能力
同埋性格都隨住有點改變
好似精神分裂咁
先變到咁暴躁
可能遲點會有個位另到佢嘔番晒d靈魂出黎
之後性格變番好善良
可能係山治個蛋糕太好食
或者俾人打到嘔番出黎
好似影子果實果個人咁

你有冇認真睇 靈魂果實本身係修女既能力黎
big mom疑似食左修女落肚繼承埋粒果實

big mom vs 骨仔果陣佢已經解釋過
宙斯, 太陽, 佢頭上果頂帽 , 仲有海浪都係用佢自己本身既靈魂製造出黎, 所以係特別強

性格上同童年既佢根本無乜點變, 只係更加放縰 變成霸道 再變成咁

加智力又唔鍾意

糯米果實都幾撚屈機
可以改變自己形態
同自然系一樣要武裝色先打到

想睇佢打大福多D

睇今話已經可以知道路飛最後係會贏

屌喇星呢幾集零進度

其實咁都算食腦啊
跟住山治嗰句：可能年糕佬要一嚐敗仗
唔知點解有翻啲之前“路飛好勁揪嘅感覺“

全部留言都有1個負評

呢D都唔係智戰，係弱智戰。

見聞色可以練嘅話
我諗紅髮係練霸王色

由山治把口講出有啲sad

呢套垃圾，我俾既

只係唔同表達方法
要激嬲佢好多方法，路飛嘅就係畫成戇戇鳩鳩
其他人嘅戰鬥or其他漫畫咪唔會咁囉

咪撚quote啦

如果個弱點係年糕佬的霸氣唔可以兩個同時間用之類，
就算路飛點戇戇鳩鳩，我都會覺得好睇。

而佢D尖牙當係GAG來睇咪OK囉，但如果拎來破局就冇咁好睇。

海入面果d係咩
有咩用

下星期會唔會休刊

啲隊友真係好信路飛，次次佢去同人隻揪 啲隊友都話佢實冇事贏硬

其實有冇巴打可以解釋下
點解路飛個群鴉炮可以變多幾隻手
初初睇以為連續打
後尾望到動畫係變多幾隻手出黎

吐你老母

作者畫技唔洗你教

霸王色無得練
係要跟翻個人本身能力而提升

路飛一開始嘅風格，好難去改

最後係咪咁樣畫都未知

我意思係個人本身已經擁有霸王色，之後再去練

大覺得糯米佬定明哥勁
糯米佬打到4檔luffy走樣

本身有都冇得揀

糯米佬啦

一定係糯米佬啦

霸王色無得刻意去練勁, 雷利講過

可唔可以快d

霸王色清卒仔用 完全唔知有咩咁特別

你話如果每個霸王色都有唔同效果就好

都係個句
鳩叫「我要變強！保護我的夥伴！！！」
再出返之前一直冇效既招數
就會變成有效然後夠打

個霸氣會唔會太勁

咩係吐槽？

直接屌柒佢啦

重睇啦
明哥篇 霸王色碰撞會有黑色閃電
你再睇番年糕佬同路飛打有無

我真係唔識 想知道意思先考慮屌，有沒人教下我？

From wiki
吐槽一詞源於閩南語「黜臭」 （白話字：Thuh-chhàu），「黜」為揭發之意，揭發他人臭處，意為「揭人短處」[1]，後來以華語諧音「吐槽」為借用字，即指不給面子的反駁行為。「黜臭」在舊時未確定漢字時常被書寫為吐槽、吐嘈、托臭、thuh臭等。
而後台灣把吐槽用來取代日語的突っ込み（ツッコミ）而在華文世界廣為流傳。 突っ込み意為「突然遇到的事情」和「深刻地插入話語」等，用於「在談論中對於對方所說的矛盾之處予以深刻的反駁」。突っ込み起源於漫才（日本的一種站台喜劇，類似相聲）。
須注意的是，台語原本既有的「吐槽」和日文的「突っ込み」本身，涵義並非完全一致。

路飛覺醒應該係令地面膠化變成彈床，然後增加速度令條撚屌睇唔切未來
利申9up

4檔限時架喎
打中幾下都唔低人仲有咩計?

仲問
明哥實比人兩下爆眼鏡

尾田係咪俾左提示，路飛既覺醒會同糯米佬差唔多？

如果路飛覺醒可以將地形變成像膠，黑胡子一樣可以用震震果實打碎佢

軟林林無咁易碎呀？
佢話唔定仲可以分裂岀一兩個分身

呢套垃圾漫早期敵人都係廢物黎

你又講得通，反正尾田都 唔計數 唔跟physics黎畫,
軟林林剋制震震果實又得，
震震能力打碎像膠又得，

本身尾田就係將佢設定成自然系咁寫,
係比讀者講一講先隔硬轉做特殊超人系

開4檔已經好晒體力
開唔開到半個鐘已經成問題
仲有9個鐘 點打呀
仲要冇人幫 睇黎今鋪真係等覺醒

睇黎年糕化身體同強力攻擊 只能選一個 不能同時攻守
路飛打防反 諗多年糕佬一步就ok了

糯米佬啲糯米可以同本體分離
咁直頭可以出百式觀音

路飛先幾時進化識派膠

羅賓已經練成百式觀音

9個鐘成唔洗打多半年？

上次10分鐘都玩咗2星期
你自己計下啦

即係要打3年

明哥當初接路飛四檔D招都幾吃力 除左有霸王式之外比到盡實力應該同餅乾佬差唔多

嘩 我屌

蛋糕島將成個戰鬥水平拉到歷史新高

糯米佬個名真係笑左

四皇同三大將同級
基本上係成套漫畫最高戰力
太易打贏之後點畫

但係四王嘅一個手下(當係左右手)已經勁過啲七武海
真係搞起事上嚟三大將得閒打四王定得閒打手下?

海軍同20國軍事實力同人數佔優(好似係)

你諗下 如果四皇既頭馬唔勁 得四皇先勁既 海軍早早滅哂啦 就係因為啲頭馬都勁過七武海 所以先可以做到對立

大媽個個女對老公都好忠心
山治

明哥內臟重傷....
中晒羅既大招....

基本上明哥應該勁過卡2

雖然唔想承認七武海咁弱
但明哥確係贏唔到糕佬
武裝色見聞色都係
都唔知點練返黎 勁就勁好似唔駛解釋既咁

可能一覺醒就識

沙佬

沙佬個設定係佢後生時挑戰新世界慘敗

最撚鐘意沙佬, 唔係主角光環路飛冇可能贏

呢招係唔同漫畫都係大技黎

最撚鐘意巴基, 唔係主角光環路飛冇可能贏

但係佢個嘴究竟有乜好笑

婚禮個度好似過左幾招

糯米佬打馬爾高邊個贏

佢打果個係大福

馬爾高感覺冇咩攻擊力

四皇頭馬應該五五波啦

應該有有攻擊力無霸氣打唔到能力者

正常都有霸氣啦

不死鳥頂到赤犬喎

呢2 集d打鬥連貫咪即時好睇晒囉

不死鳥踢飛黃猿佢都話無霸氣啦

睇錯左傑爾馬我自膠

不死鳥動物系應該體術好勁，但係無範圍技

用不死鳥啲火出炎戒

睇完今集發覺如果超人系覺醒係得一種既話
基本上已經吊打自然系
卡二利用見聞色再+改變身體型態=自然系既穿透功能
就算有武裝色都打唔到 因為實際上係根本空心
但自然系唔同 自然系既穿透 係有元素係到 唔係空心
卡二重可以空中整隻手出黎+武裝色打人
如果可以整多幾隻手出黎 咁咪好似浮游炮咁囉

沙佬型到 浸佬味

糯米佬大老母都唔夠佢揪啦

有傳沙佬係比人妖王轉姓別變男人, 你點睇

其實有bug
唔係食咗果實就已經成個身改變咗型態咩
路飛啱啱一食果實 紅髮拉佢隻手時路飛不經意隻手都拉長咗 啲人放冷槍都對佢冇效彈得走
應該唔使預判幾時打佢先改變型態喎

係要覺醒再加預知未來先做呢到效果
成個one piece有幾多人做到預知未來

就咁改變型態用武裝色一樣會打到
佢係改變型態仲要回避

有

你意思係打中啲糯米唔係本體

有冇霸王色係睇漫畫入面有冇提到

暫時都唔見講糯米佬有霸王色

yes
唔好問佢點樣回避到成個人唔洗郁就避到，答你唔到

佢有見聞色預知，唔改變型態照計就咁避都得。但佢要營造無敵形象，成堆人都講到佢幾勁幾勁，幫佢造神。
路飛開頭都以為佢個果實無撚敵

佢改變形態再放d年糕俾你打咪得囉

超人系果實好多手法去表達
唔一定係食咩就身體變咩

咁你睇龍珠會唔會佢唔講變左超2你就唔識分有冇變到先

咁講咪好似鼻涕佬

似囉，不過鼻涕佬係本體瘦削

咁佢一開始有冇提過識變先，唔會下下變又下下講掛
超2呢個名係你地改嘅定係漫畫都有咁講?

我冇睇龍珠

漫畫有咁講

講邊樣

留意返佢係特殊超人系
姐係設定任吹

我覺得佢係同自然系無分別
問題只係糯米唔屬於自然

老老豆豆 用番三檔再吹大D 大範圍一野PAT落去咪冇得避囉

一開始設定係自然系，只係比讀者鬧到改成特殊超人系，應該同幻獸種一樣咁稀有掛

出招速度快過年糕佬預知速度就可以打中佢，咁可唔可以好似三檔咁將身體入面既氣轉哂落下肢，將四檔既身型由上闊下窄變上窄下闊，令腿部肌肉可以承受更高爆發速度

咁上身打人會唔會唔夠大力？

睇返今集招犀牛炮都可以打飛年糕佬，就算換哂氣落下身，上身應該都夠大力

返返起點用二檔同年糕佬打

一齊鬥快

今集招巨手都幾屈機
將身邊d野變做年糕再變部高達出黎都得啦
又可以用武裝色 又唔洗用本體同人駁拳

真係勁屈
又可以分身,又可以改變地形
路飛4檔限時邊有勝算

呢篇吹到大媽啲手下咁撚癲
但問題係同樣都係四王
頂上戰爭時白鬍子啲手下無一個有同級嘅表現
白鬍子堂堂四王之首點會差咁遠

路飛四檔明哥係完全打唔入
但呢次卡二可以重創路飛
真係痴撚線

不死鳥分分鐘都唔夠打

頂上打緊咩對手，大媽打緊咩對手吖

未計年糕佬，四將星入面有2個俾新人收左皮唔覺有咩咁威

火影既初代
hunter既會長
仲有無

唔係主角威能邊有得贏

怪僧都打殘佢一件將星喎
同埋我唔覺得不死鳥會廢過年糕佬囉

根據4檔既資訊，霸氣係有限度，好似卓羅咁，用完要再儲
依家係睇邊個燒霸氣燒得快d，用哂果個就gg先

係呀 遲下講路飛個老母個家族原來係使用霸氣最長久既家族黎

可能人地當怪僧係主角囉

但未知見聞同武裝係咪同一條mp bar
如果分mp sp bar，糯米佬好有利

又，因為當雙方霸氣耗盡情況下，自然系仍然最屈

不死鳥頂上打個幾下既對手係三個大將，黃猿、青雞同赤狗。
除咗分心留意白鬍傷勢食招，對落都係五五波咋

駁返上頂上戰爭白鬍團唔夠大將打，可能因為大型持久戰，唔夠霸氣，打唔郁三大將

又拖

應該話4檔其實只係 攻+速+武裝色

對住又高攻又浮遊炮又覺醒又變地型又見聞色既對手 都只係治標不治本

感覺上不死鳥唔係好怕能力者, 但係面對霸氣高手就唔多夠打, 例如卡普

4檔根本就係團體技黎，無自己友係附近出呢招=自殺

算吧啦 路飛輸比糯米佬我切柒

初代火影同會長都有共通點，都係死左
如果羅賓/路飛用完可能就會死
btw 大彿果實果個戰國元帥有無機岀百式觀音

悟天格斯

如果唔計 好多超人系既果實覺醒都可以好似糯米佬咁堅秋 明哥要出既應該都出到

年糕佬變到jojo咁打都得啦

會唔會山治之前整果d 料理食左會加max hp mp所以山治咁有信心

大媽團 都係得 年糕佬 一個算係屈機

如果路飛 同 大媽其他仔女 打, 一早KO佢地啦

而且無曬贏面
除左食糯米補血外，我完全睇唔到優勢
得返醒覺技能可以 unlock
就算 unlock左又可以點應用黎贏
連比較弱既武裝色都在對手之下
我估醒覺左 路飛攻速都唔會變 但就可以有辦法命中到 最大難題似乎係命中

點解沙佬咁撚廢
唔識將把沙刀武裝色

山治講得，一係真係打贏一係見到路飛輸，自己上打贏

路飛專心避年糕佬又打唔中佢
年糕佬專心避又到路飛打唔中
咁搞法打幾年都得啦

耶蘇vs佛祖咁 鬥無效化

點都悶唔過 卓洛vs 石頭人

次次石頭人想攻擊, 卓洛就斬幾野........但又斬唔中石頭人真身, 結果無限loop左幾十集

可能係路飛將四檔壓返做正常身形
再加速加攻

個老豆爆個囡係屋入邊
歐文爆入屋會唔會同山治開波

D人知佢響入面，三眼妹話捉佢幫手整蛋糕，所以應該唔會入去

咪玩啦，山治連偉哥都搞唔掂喎
用惡魔風腳打糯米佬定係煮撚咗糯米佬

一直覺得chopper2年後最應該練成既係整春藥buff隊友

老了 可能係回憶到會出

其實好嘥
大家都係玩腳同主修見聞色
山治又未係武力上威過
不如俾山治智取+見聞色升lv啦

山治年都完咗
無得威啦佢

Cp9 雷神 沙佬 銀狐霍斯 巨人島
是但一個識霸氣 草帽團都已經收左皮

Cp9點會唔識

靈魂果實係修女的

食左修女, 靈魂果實係最近ge地方出現, 再比大媽食埋

我估山治應該會打
爭在係歐文定大福

望就望尾田畀返長正正式式嘅打戲山治啦
想睇佢打完食住煙講翻句: 睇黎你都唔需要甜品喇

連登仔: 尾田技窮啦又拖